對於全體泛民被捕 與其爭拗之前嘅OMDB 倒不如咁樣諗

攬炒十式其實即係公子獻頭
縱使佢哋之前做過咩都好 頭已經獻咗出去
點樣利用佢哋獻咗出去嘅頭 獲得最大嘅收益 先係我哋而家要諗嘅問題

自推

成日一日到尾憎邊個憎邊個
依家你憎嘅人變咗頭 而家唔係要開心咩
唔係要點樣利用佢獻咗嘅頭獲得更大嘅利益咩

都啱

諗下點食人血饅頭

諗唔到點收取利益但贊成，現階段繼續抽秤之前D野冇意義

卿姐已經獻左計
香港人應繼續和平理性非暴力爭取民主

卿姐獻咗頭未？

勿送頭
不要作無謂犧牲